有冇有識之士可以查下今日班狗癡果D反光物料係咩

容唔容易獲得
如果可以買到
可以癡晒係眼罩度

單面反光貼

玻璃隔熱貼，好易買到，但視線會暗咗

正呀